吹水台一分鐘得9 個post

執撚左佢啦

del撚晒喇

執柒左佢啦

今次真係好大威脅
話說平日成版回覆都係同一分鐘

rip高登